估唔到曉光街體育館咁q大

八千幾平方米
唔好再話香港政府唔重視體育啦